除左老公，我仲有個主人

我，係人妻。
除左老公，仲有個主人
我更加同主人發生關係
但發生完關係…主人即刻無視我
原來我只係一件玩具。

唔見面既根本唔會好似宜家咁
我真係好掛住你…
行動上block哂你又點…
心入面始終有你既位置…

變番以前得唔得？

其實你係咪有白卡？

可唔可以唔得

有我第一時間桶撚死你

我都有主主人

你係who

琴日喺ig見過